教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

大家好努力做緊7.1文宣但始終網絡上宣傳好難打破同溫層
出街痴實體文宣又有一定風險加上咁急又印唔切
所以我想介紹一個極低成本嘅方法，只需要以下兩樣工具

黃色Memo紙

黑色Maker

用筆將Memo劃開一半

將下面嘅位置油滿黑色

你就會得到一張黃黑相間嘅Memo紙

再寫上 7.1 維園見嘅簡單字句

一份有象徵意義又簡單嘅文宣就搞掂啦

你可以將佢貼喺燈柱

又或者貼喺巴士座位後面

相比於以前咁貼A4文宣poster：
優點：
- 容易製作 (唔洗設計唔洗印
- 黃黑相間具象徵意義
- 有連儂牆嘅精神 (DIY嘅文宣最打動到人
- 極方便痴 (褲袋拎出嚟一秒貼完
- 就算俾狗捉到，因為撕memo紙喺牆上不留痕，難告刑毀
缺點：
- 容易撕 (距離7.1 淨返好少時間，痴咗先講
- 需要時間油 (要油可以好快，好過等印刷

點解係黃黑色？
琴日開post講過
國安法來臨，我哋需要黃黑作為革命符號

我唔係想推黃黑色做國旗我只係想大家習慣用黃黑色作為symbol
國安法後好多嘢唔講得我哋需要一個最簡單最代表到我哋嘅革命符號

可能你呢一刻諗起好多黃黑色嘅負面嘢/膠嘢但正因為黃黑色夠common，敵人先冇咁易國安法拉你大把黃黑色嘢可以玩，佢一見黃黑就拉係冇可能

如果你係死都要用藍白嘅，無任歡迎，一齊建立我哋嘅革命符號，做咗先講

希望大家7.1開始會學識以黃黑為記，繼續抗爭到底

7.1 維園見

推

Support

Tui tui tui

良善巴
推完先睇
睇完再推

實用post

推爆佢

7.1 維園見

大大力咁推

pish

71 維園見

我寧願就咁寫
不過就危險啲

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

好懶呀就咁copy and paste

上層巴士係咪得車頭有cam ?

Push

樓豬七一維園見

支持良善巴

七一見！

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

如果將一半直接浸墨水？
idk just saying

71 維園見

I push

之前既方法，低成本又唔怕比人撕

推———-_______

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

tui

指紋小心

Pushh 呢d memo終於有用

重建連儂...港

有啲諗頭喎
即刻照做

幾好

幾好

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

Push 71見

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

wow u re genius!!

推71維園見

push

好嘥墨

71見

推！

黃黑黃黑7.1 7.1

7.1

有冇試過浸一半落墨水

利申：9up

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

Tui

我啲MEMO紙自冇連儂牆(轉咗全線A4文宣)後終有用武之地
BTW 7.1街頭見

未試過，但應該會濕晒+唔整齊

71維園見

請善用推文回覆

.

。

有用，推

強文推

一息尚存
抗爭到底

推 貼滿成個香港

聰明聰明 聽日會見到全香港都係
以後既文宣都一樣 買定幾本做後備

遲d連Memo紙都告
Btw Push

驚閪

咁都俾你諗到

有memo等如分裂国家

7.1維園見

屌, 用TLOU2 ELLIE人像

最簡單就係十點鳩叫

新旗

無印試筆區域都有好多寫住7.1維園見

我

廁所文宣

買label紙寫都得
無memo咁易甩

寫埋時間
既然非同溫層 應該幾點都未知

非藍即黃

7.1見
我無野講

7月1 維園見

好似多蒙特 好靚

七一維園見

冇德甲
廢到

咁推po係唔啱㗎

我都好黃

G持
好方便 大家都可以做到文宣

好post要推

正

7.1不見不散
我無野講

收皮了

我無野講
我無野講
我無野講

推唔到都推

AirDrop

藍白真係靚

有效過派傳單

推！！！！！！

7 1 見

創意

我都係鍾意藍白色多啲

一支marker搞掂

7.1維園！

祝你有pool出

jed

推上去推上去

白色memo紙

越多越好

藍色原子筆

有用

7月1，維園見

no offence 不過黃黑第一樣野諗起熱狗

正聽日即買！推推推

7.1 不見 不散

天琦BB

成本幾高

掂wooo

71

人民力量都係

7月1維園見

多啲寫點影響到市民重好
好過流於表面既口號
當日咁成功都係因為咁

椎

Idea幾好

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

還原基本步，Memo紙

7月1 維園見

將疊MEMO紙半浸落黑色顏色得唔得

紅色又支那
橙色又唔靚
黃黑又熱狗人力
綠色又green objects
藍白又沉默大多數
紫色又唔關聯同公民袋
透明好唔好？

Pish

推個氣氛返嚟

巴士文宣

好有心思，即刻去買pack memo紙先

推，好靚

所以多人認為係咩就會變咩，要靠大家普及

pushhh

好靚

好gif

好波 廁所冇咩人會撕 又多人睇

咁驚咪戴手套囉
不過我估驗到撕紙藍絲機會大好多

正皮

加泰手足專登拍片叫我哋唔好放棄 7.1要上街

間間office都有黃色memo紙啦，好方便

落知成疊memo浸一半落啲墨到得唔得
起碼唔使油餐死

good try

support